覺唔覺得now 饒慧珊 同石原里美 好似樣？

驗眼

屌你眼殘？
侮辱石原里美

除咗有齊五官係女人同埋長曲髮之外有邊忽似?

冇笑啫
笑咗應該都好正

又係99台8點半男一

Now 新聞好多靚仔靚女

Nicole jasmine janet

Nicole西臉女神

兩件衫d顏色好似

表哥個妹黎架

對波細咗咁多

饒慧珊 (多圖)真係幾靚